我見到鬼

利伸返先唔係今日
係以往有和你乜乜乜見到有便衣混入
點解知？因為睇住佢地係狗車行落黎
有啲仲衫袋擺槍
咁可以點做？由鳩佢？

企遠少少 長鏡頭長拍
當死狗食緊你條女
你要揭發佢 但又要實質証據